表姐結婚要做幾錢人情？

我媽問我做幾多俾人好
表姐係酒店出嫁，係遊艇會擺酒
我媽話做件金器俾佢
預算$3000
定係就咁俾錢好，幾多度？

最少1皮啦